牙爺個d 錢去哂邊？ 1 星期唔夠就跌哂

去晒美國

阿爺都無出過手, 吹下你地就鳩衝!